想買部notebook 求推薦

小弟想買部notebook 諗住用黎打下字 上下網
Budget$5000-$7000左右
請問有無介紹 唔該曬各位ching

surface pro 4

Thanks 巴打